無左街上抗爭，希望大家努力做國際鍵盤戰士

無左街上抗爭，希望大家努力做國際鍵盤戰士
跪求

我明白今時唔同往日
黑警已經有中共授權，邊個打得最落力，邊個殺得最落力，升職加人工愈快
所以無左街上既，都希望大家努力做國際鍵盤戰士
國際鍵盤戰士弱左好多